自稱黃店騙子用假AirPods Pro當正貨賣

首先我自認蠢，買左返黎無去對比過真假，已經受左教訓請手下留情

1月28日，我係Carousell買左個AirPods Pro，諗住情人節送比男朋友。
見佢Post寫係公司抽獎禮物，可能係水貨，水貨我理解係只係非香港買行貨，咁我無乜所謂，Apple野邊到買都一樣。
當日就同佢係旺角面交，我諗住面交實無死。

2月14日，送左比男朋友，男朋友試用後發現iPhone會hand機，連線斷下斷下。

我即刻check盒上既serial number，見到保養到10月，我即刻book apple去check。

2月18日，Apple check機發現部機係假貨，個盒既serial number係真，但部機係唔同，以下係對比

然後我即刻去返Carousell搵佢，亦起左佢底，發現佢做Partyroom，，自稱係黃店
該Partyroom有好多角落生物，呢個騙子Carousell亦出售好多角落生物，真假就自行判斷啦。

2月19日，佢作出以下回覆，試圖屈返我調包。

但其實正版既包裝係同佢唔同，佢Post既相係假既包裝，即係未交收前已經係假。
但佢聲稱檢查過，好明顯係有衝突。

Carousell呢個平台好無保障，亦唔會幫助受騙人士，評分高亦唔代表無事
買貴野真係要睇清楚⋯

自己on9貪平買 比人呃左怪邊個

呢類平台一向都係要靠自己架啦

仲有明知apple既野邊可能平咁多？

樓豬on9係事實，但騙子都要追擊

擺連登好威威？你咁蠢貪平係要俾錢人地賺下架啦

成年前買真野先1450你都幾柒
btw不嬲黃唔=可信 大把人借黃搵笨柒

樓豬柒 但賣假野個個都仆街

差幾百都唔去apple買

分化黃圈 blocked

黃店係政治立場
唔代表唔會水9你

黃店都係搵食啫
你咪蝕底小小囉
人地眾籌叫大家課金
你課都係不求回報嫁啦
唔好分化黃圈啦

假AirPods真係做得好似，勸大家唔係專家識check就唔好買二手

乖啦 咁又無個戶口

賣假野係可恥
但樓豬去旋轉拍賣都唔做足功課柒第一獲
面交唔即場開機試係柒第二獲

又BLOCK一隻

啱啱續咗APPLECARE 比airpod pro
有壞一換一
爽唔爽?

一聽啲咩咩抽獎禮物就知假

點解有藍既你唔屌 你要專登開post屌手足

樓主下次醒目啲
賣假嘢正仆街 搞臭黃店

送比男朋友都貪平買假野

樓主先係影衰黃果個
邊有黃絲好似你咁撚笨柒

1200蚊想買真野…

你係條友？

blame the victim 大賽正式開始

不過真係好想笑鳩樓主竟然會去騙案之都carousell,
買呢啲沒可能平幾百既名牌電子野

你係咪會覺得呢啲網/app 1500$ dyson 風筒會係真果啲人？

樓主似係本身諗住買假野比男朋友頂檔
最後比男朋友發現左

推

就咁去電訊商買都平到幾百啦
如果唔洗刻名既話
SMT都係賣1699

黃藍是政見 上當係白癡

妳可以話我blame the victim ，但而家airpods pro 賣緊1999嘅時候，點解有人全新1200賣妳仲會衝去買呢？
係真嘅話，賣1800都大把人衝啦。

可能我唔慳啩，但見啲人買千幾兩千蚊嘢但為咗平嗰少少錢喺IG/ carousell 買到假貨我真心覺得抵撚死嘅。

你自己貪平 慳嗰幾舊水 買啲來路不明貨

唔夠錢咪其他牌子耳機

1200蚊當比左劉祖迪會開心D

你呢句先係人話

樓上嗰條撚樣講到樓主錯曬咁

同佢再買一個，然後立即去apple 度check

今次比個真既你咁點

咁咪用到樓主心目中個價買到真貨

點解咁多人上carousell買野

carousell
其實馬雲講得啱 20元想買真勞是你太貪

樓主唔夠錢又要送比男朋友

面交無對機身number？面交真係睇下塊面就算？

溝貨咩

佢送比人點會開黎睇

唔想開就咪買二手

CSL 賣緊$1599

全新未開封=全新

根本唔洗刻名既話
周街都平到幾百蚊買到全新行貨
樓主條柒頭貪平買假野比男朋友

講真一睇啲字型已經知假

carousell本身已伏
仲要買電子嘢

樓主露撚晒底
抹黑完黃店就潛撚左水
開完個POST夠鐘收工?

可block

做乜衝出黎比人BLOCK

咁夜先開post，仲要一嚟就分化黃圈，你露晒底啦五毛，著返好條褲先上連登啦仆街

我都有買

啲鋪頭買都係1500幾
其實呢啲Carousell買就一定假咖啦，一個ig shop又係，dyson風筒又係，行貨官網最平都2900，ig shop啲鋪1500都有，唔係咁都信啊？乖乖地俾多少少錢落鋪頭買啦，呢啲錢唔慳得

男朋友: 屌呢條友豬咁蠢 飛咗佢先

見過SMT賣1699
1200蚊當買個教訓 下次小心啲

假貨聽到就袋住先 點G輕機

留意咗佢好耐 成日夜晚先出post，好啦 依家出咗糧可以買返部真嘅啦

最緊手緊 幫幫手俾錢我賺thx

隔左成廿幾日先知係假，正常一買番去用就試到啦

木耳

傻閪呢啲嘢都係度買

好心啦，原價係幾多，仲要係apple野，舖頭最平見賣緊1599，你1200想要真貨？

blocked

佢起底先知自稱黃

好易check
戴上耳仔聽就知

咁多人屌樓主都唔屌神棍

早排promo 1599
Dbs credit card 滿700再減100
1499就買到

我又好奇
如果個盒係真但耳機係假
咁個耳機上面個serial number係咪都錯？
應該上面有好細隻字

d五毛長期mon住「黃店」post搞分化

唔係大舖1599我都驚假野唔敢買

我怪呃佢果個，𨳒你老母！

自己on9買野

假既好似係無抗噪mode
樓主果個轉唔轉到？

睇哂..見到包裝先分到真假

我第一句已經認左蠢，Po出嚟除左發洩下仲唔想其他人中伏

報左狗，佢地竟然受理

Thx巴打

唔係威，警世啫，唔駛咁臭串

親身中伏知道了

啱！

慳果幾舊水正戇鳩

一打唔駛找

智商稅

G chi蠢撚到閪，捐返入老母閪啦

真係好似⋯打開個耳機盒部iPhone仲會有反應

Sor
諗住留番俾男友拆

係爽既

因為對象係自稱黃店
入硬

呃人就抵屌

點解唔去Apple買

其實平得幾多？
送比人既野就唔好Carousell買啦
仲要電子產品

yc 特別蠢，係人都知架啦

賣假野係衰，但呢啲人以前都存在
所以你都要學下保障自己
呢啲產品唔好亂咁上網買

出面smartone，citylink果啲都買緊千五千六左右，使鬼係水魚拍賣俾人呃

好心你啦 買俾男朋友就去apple門市買啦 預咗要洗一筆架啦送俾另一半仲要貪個幾百走上網買 你男朋友先要喊3聲啦 條女送俾自己既野竟然走去貪平

兩邊都戇撚鳩

正解

平得嗰百幾二百蚊都要慳唔係apple買
真係抵你比人呃
依個世界就係有你依啲貪小便宜既人
所以年中先咁多ig shop carousell 騙子事件
呃人果個當然係仆街 但你都抵撚死囉

有時網上見d 人賣野假撚過西
心諗點會有人信你
但天下之大，原來賺蠢人錢係咁易

雖然比人呃好慘 貪平唔緊要呀 但用下腦先貪啦
check清楚先比錢啦

Carousell係咪改咗名？Search唔到

你條仔喊三聲 有條咁蠢既女

華強出品

受騙的那個 比騙徒更混帳

貴嘢一定唔會上網買

支那種口吻

黃店不嬲都係黃色水魚圈既副產品

係d傻閪先話黃店好

利申 食緊m記

點解開盒後唔對埋個耳機啲number

你全家女性on9出街比人強姦怪得邊個？

難分真與假 人面都險詐

個包裝咁假都買得落手

唔係下話有無圖cap嚟睇睇彈出嚟嗰個係點嘅樣

貪字得個貧

唔好本末倒置，樓主唔係因為黃所以先放心買

不完美可接受可改善 我哋黃店已經少㗎啦唔好再分化批評唔該 吞聲忍氣啦

片仔咁又點始終都係黃店畀次機會佢 改過

龍門餐廳就畀咁多次機會難食到仆街冚家鏟呃錢

就算樓主蠢 但個店主都係呃人

樓主五毛PR分化撚嚟

Agger

岩 最憎人賣假野

電訊商都係賣 1400 1500 左右

抵撚死啦

Airpods 我真係唔敢買二手
正貨都係$1500 係鋪頭就買到

Smartone賣1699，都平過apple官方啦，你1200平咁多唔正常囉

而家有啲連降噪都做到60%
假到好真架

一年前幫條女砌機一年後買airpod pro 俾男朋友，中途轉gay

假機身number 都可以係真有其機

之前賣1300俾人

個名都好古惑架，最尾係兩條底線，即係「__」唔係「_」

i mean聽音質 音質模仿唔到

我就係拎左男朋友AC開post

其實你呢啲人係想點？

囉屌個包裝假到咁樣都買 好難幫喎..

carousell / ig shop買嘢=弱智
雜牌/冇牌子貨=淘寶垃圾吊高嚟賣
電子產品=假貨

個假嘅包裝柒到呢

貪平

先達收緊$1450
ClubLike 賣緊$1599
Amazon US 賣緊USD $200
HKD$ 1200 無可能係真貨，賣比先達至少多$250

人地只係講出黎提下大家小心D
你又做咩ON99去怪人呀?
智商有問題就咪上連登啦

你買之前根本無研究過賣家個政治立場
事後先知

死毒撚 我就真係買過呀 屌你老母臭閪

買真野先1500

一睇個包膠就知有問題
唔係話樓主
不過有D人真係諗住用1000蚊買全新港行airpod pro
而家出面莊都願意14-1500收
諗下出$1000係買到隻乜返黎

做你條仔都幾慘 少少錢都唔捨得用

你係廢人

同真既一樣
如果唔係有部真既side by side 比較下係唔會分得出

去d 有信譽既店買啦
Carousell 好多假野

平果少少為咩

youtube有片睇，同真既極相似
就算你查number都無用
佢真係買左一個，之後大量copy個number
如果你唔係有個真既係手，係接近分唔到高仿同真嘢
樓主下次唔好貪平啦
airpods pro出名極難分真假

呢鋪碌柒啦 我1450放 不過真係公司抽獎禮物

原來樓上咁多人鼓勵賣假野要屌就屌俾人呃個位就冇問題

買呢啲嘢梗係去返apple買

買apple嘢最戇鳩就係唔去apple store買

有抗噪 用落啲音質都正常 我諗應該都係真㗎啦

Airpods 真係唔撚敢買細舖或二手, 高仿係真得好誇張試過有人講明送高仿俾我, 唔係上網睇分別真係睇唔到出黎, 戴出街真係呃得下人

Btw 買蘋果野真係唔好慳

沒辨證能力真係唔好貪平，想慳錢就做多小小功課
電子野睇轉price同旋拍二手價都已經拎到個參考價
賣假野呃人正仆街

咁又扯得到去龍門
咁初見比唔比機會好？

賣家第三張相個包裝咁樣你都肯買
Apple有乜可能包到咁柒

AirPods pro
第一批貨買既人 可以直接換過一對airpods pro
Applecare都唔洗買

本身睇字見到角落生物 以為咩黎

支持樓豬 唔好理上面奚落你嘅人

五毛blocked

呃嘅仆街 中招嘅on9
明明係大鋪買公價都只係14xx
就算真係想貪平 交收又有大把方法check
一個有能力上連登嘅絕對有能力check到

大鋪行貨全新都只係14xx
水貨12xx唔會唔合理
不過明知airpod pro咁多假貨都唔check 依樣野最抵死

你點樣起到間party room 就係caroesell個賣家？
電話number ?